[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [257] 我愛黎明

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

Saber NOBA

1002

唔會有me份啦

喺wo

搶post呀 好狗呀.....

我Buy K島條友嘅FF
1.5III嘅帶路人係7章嘅小太郎同天草，意外去左下總國
致敬魔界轉生

lm

兩個神父既詠唱對比

多謝

啱啱試左BB+盾+梅+福
輸左

頭先隊平民隊,冇月霊髄液有冇得搞

正牙 魔界轉生 柳生忍法帖 甲賀忍法帖
我記得柳生忍法帖同魔界轉生個主角都係柳生

窮撚勿Fgo

有無看版娘

有呀

瑪大係咪淨係要招2技?

仲正
我係無先用月靈
試下畀盾妹/狗哥

冇月靈冇看板娘係咪仆硬街？

3技都扣幾多防 仲可以消下尼6皇權 如果佢生存到最後

銀時巴999曬1-5星既英靈未

未，美海2技8

都唔係嘅

新post留多次
962 775 399
1個位 招長玩fd
add左講聲

絆禮B叔係咪都冇用
係為左個吸仇恨頂幾turn?

禾....

係
或者可以試下放喺Nero度 都叫三下以上

依家
馬大看板娘,
BB 2神3腳(呢隻換其他打手o唔ok?),
聖喬治 根性裝,
B叔/狗哥 看板娘
最尾盾

無月靈難搞啊 因為個重點就係用曬d嘲諷角頂傷
b叔雪城可以頂到 但要睇運佢未必打你

我為左俾佢儘快落場先裝看版娘
(最遲天草落場前佢要落場)
唔係冇坦嘅話好易打左落BB/黑狗
不過3技有用黎消Jack子迴避

bb應該唔夠力 有咩berserker

土方,XA,

BB控場同有解弱體

問埋有冇人打順序

打得太慢喇 落梅林貞德個堆藍卡隊就得姐 而家呢隊坦隊np唔夠快打唔到的

你fd用邊隻？

寶5黑狗

有黑狗就得 以為你單bb做打手

上了!

好彩有練到福仔

LM

1000円一回

呢d link點睇 我加番個括號都睇唔到

Del走個img

你都搞掂啦

chun added

岩岩想講 1001 左 上個post
mendo added

王

thz

冇啊 如果頭兩次王者有位放泳bu就得

而家先就絆8

加油

正常打到幾多箱?

天才

add左

會唔會太慢

暫時full左 遲d有位add返你
唔好意思

起碼唔洗自己禁先

食飯果陣手抽啦

仲有無人唔識用ios自動抽

有

你，同我行出去隻揪

用隊平民隊打左2次,次次都差少少...

尼祿大勝利

+9

點樣？求教～仲有成200箱未拆

希望平將門搞鳩咸川
為民除害

唔好忘記重要禁reset
成日要掛住把風扇 我寧願手禁算

1場187花，3.2舖=128體一箱，減3個銅果，即係98體一箱，真係好撚正

睇番re:creators最後兩集 諗住上黎睇下d人講咩

屌你 去到邊到都見到神父d笑料

#89
言峰綺禮(獨臂)
8 日前
今集好好睇....等套野完左之後
希望可以比高d人工/獎金比水瀨斤同豐崎愛生
成套野佢兩個既台詞量多到

btw今集我覺得幾好feel

加油
係咪用-CD衫

平

係

隻拉2係咪等佢冇左加防先打

課金不如叫雞

我係邊行邊按

寶5柒閃ea射落去扣百幾

用柒閃要有孔明/福佬寶具

1pack拖唔拖到手仔？

你殺左C媽GE話, 佢地只要開一次皇權加防就已經無可能打得入, 除非無視防禦
佢地主動開2次皇權都未必有C媽個個防BUFF咁犀利

叫雞不如買膠

殺左C媽打唔入
又輸了

隊平民隊有冇打人次序睇過

將隻BB換福佬試試先

最穩陣就應該係大偵探白貞梅林

無嘢解毒會死

點輸出

白貞寶具....

福仔爆擊

咁未留番c媽條命殺左尼祿先再殺11次c媽

冇白貞,冇梅撚
試過盾+梅,淨係見到ne6車尾燈

而且你唔可以打剩尼祿得番好少血先殺c媽咩

c媽最後同尼祿一齊殺

呢兩個方法,都想試
但係得返隻冇技殘血既黑狗

你解得幾多次, 佢除時都可以上毒

之後我用埋明仔硬爆死佢

58 turn完場，無死人

屌...用福爾打撚死左拉2又會開必中炸死隻黑狗...

貞德梅林本身識回血，得閒解下已經唔會點扣血。
而且白貞梅林禮裝全帶2030，可以下下爆擊狂出寶具。
不過要小心拉二一野秒殺梅林。

終於+10
寶1泳莫都好好用

梅林白貞補血佢個毒算得係乜

好想抽天草

我諗過一個打法, 但係無實踐過

先殺累呆同JACK子, 等天草同拉二上左場就一發AOE大爆清場
之後淨番尼祿, 就換福佬出黎加另一隻單體大傷弓/狂,
係福佬上穿防BUFF個3TURN入面KEEP住用令咒叉電, 1TURN 1發寶具, 3發寶具加普攻打佢TOTAL七十零萬血應該OK GE
不過就要諗辦法點樣係依3TURN入面保住隻打手

我自己係硬幹, 無諗過要點磨

如果用3咒點解唔借銀時隻金閃 轟轟轟就得番隻尼祿

打人次序???

有冇打左尼祿3個根性 再殺拉2 放左必中要快完

jack>天草>拉2>nero3次根性>c媽>黑槍>nero

個3咒比用比尼祿, 我唔認為係頭TURN就打死左C子, 係之後得番2TURN穿防BUFF唔夠時間打晒佢3個根性

try try sin thank^^

因為頭一條血44萬未必可以一炮就炸得晒

有冇明或福啊 ，我明加閃1下車落去都80萬，仲要前面殺左c媽

有冇巴打有高見
打算11點回返一條咒搏小莫同黑狗寶具
尼祿得返一次根性
如果令咒搏唔到就要等下年

Ios半自動抽box教學

小莫應該車唔死C子用拉二喎

黑狗補刀得唔得

借隻奶光或者金閃啦

黑狗世界級
一個打3個

把聲J左

羅馬大感謝 salute

好啦

秒速正評

1421訂閱

巴御前
繪師:しらび(禮裝足どりは軽やかに、王の相伴)
望月千代女
繪師:ひろやまひろし(伊莉雅、小黑的繪師)
宝蔵院胤舜
繪師:松竜(海倫娜)

loli 預定?

睇完浪客行表示唔好啦

有冇巴打有寶5金閃可以借黎過proto
過完即刪

一開驚d解包

睇完百花繚亂表示, 好期待胤舜性轉

收到料出舊閃

巴御前應該識自爆 要抽

差些少,失誤左2turn,諗住仲有根性 冇save撈到

3星

收島風
2017全力鬥技

系 一陣女梅添

留名

宝蔵院唔好性轉啦
最好直接用返魔界轉生個光頭大叔look

光頭loli

過到17全力過唔到16

寶4 lv100 2神金閃
462,101,772

劍槍都無aoe寶具 黑傻 黑槍傻 世紀大難題

17個個咁易

點搞好
件衫仲有無敵同-cd

兩個咪一樣咁易

重打

尼祿根性仲有2野

寶BB落拉二殺唔殺到C媽?
SL試下

右邊咩事

打拉2
寶BB

focus nero打落去 之後技盡出番去

依家諗緊
寶具+兩A打佢2條命
之後閃避磨血,
殺拉二,用根性1次
令咒叉np秒C媽,淨低兩野+EX打尼祿,唔知得唔得

之後尼祿唔係會加防搞到打唔入咩

殺拉2 必中咪即係廢左你2技 之後aoe車死你

所以咪留住佢先

但係怕尼祿最後一命QABEX會秒殺,搞到打唔到

四仔真身靈長類殺手

我上了....

痴線

3紅打人有固傷
同埋搏會唔會出+防

準備食梅林落肚

咩漫畫

睇完 結果都係Tamamo留到最後 不愧係我最強良妻

唔洗食咒

刷埋啲金色獎先
打左成半日呢關野

0咒

跟佢整完禁3下home制都冇反應

思考緊,連大腿都唔用
淨係用3星樓下+活動送既角有冇可能會打得到

上年時臣都做唔到

諗落加埋四星人都應該唔得

added

最後比派牌迫害三回合都無張黑狗紅卡
用左一咒開寶埋尾

準備DEL驚

16交兩咒成功埋單拎符換綠膠

一星痴線佬過左
不過食左杯

肥

距離每日營養目標仲差3箱

刷章好痛苦...

終於過400箱

ID: Rngesus

你識條spring咩

依家先打緊金閃閃
diu佢
用L玉+盾妹+梅林(大腿)都被佢監生KO哂
後排L美杜莎+CSOR都係打佢唔入
哎...可以點做

定係有2神梅林ge巴打add我

梅林做打手是咪腦出事

點解成日target梅林架最後個關

有特殊對話

依家先得82箱，我覺得自己係零

78 sosad

1001, 大公 同 藍傻升邊隻先好

可信度無法驗證

藍傻

費時煩，金閃2咒3turn左

no...梅林只係幫手差電咁...
定係我擺錯位

要差電都唔係入2神啦

打到個人都急哂
判斷亂哂...
搵人點返醒我plz

仆街二神戰續未過,錯手開咗黑狗招戰續
就係差呢吓殺到尼祿
又要打過

準備翻身

我槍狐bb單騎過

終於磨完 用左差唔多個半鐘
全場剩係用前排3隻 冇死人 冇用令咒
fd子係技30梅林配突滿宇宙稜鏡

武藏擺係封面冇份
而且太多新角
一定茅可能!!!!!!

我次次都被集火KO
頂到EA就頂唔到下一波

請問是否要雙梅？

兩次極大成功入去抽都係渣都無 渣ga

開闢之星 ADDED

係

加賀added

宜家差 自爆佬 文西 新果關
有冇巴打教點打?

寶幾先做到?

New po lm

Fook this game

佢講緊未出個D ONLY

望月千代女
信長狗女

寶5令咒都唔洗

我隻閃寶2，但就算寶1都夠力打尼祿
係前面隻黑槍呆唔知殺唔殺到

屌，買定爆單手劍去cp位

要做到條片咁完美3turn都唔知要重入幾多次

Saber $#
Lancer 真田幸村
Archer 雜賀
Caster 果汁先生
Rider 伊達
Berserker 本多

值得一試

雖然話就話劍豪篇姐
但上面張圖會唔會太撚多日本人

我本身都諗住會有多d唔同國家既劍豪

收島風有令狐沖

我試下，me果隻135

呢隻一定係grand saber

Grand saber令狐沖

紫之嵐added

出得宮本你都知咩事啦

獨孤求敗>令狐冲

仲有步驚雲

咁不如叫戰國英靈七番勝負算啦

要等到聽日十一點回多一咒開寶貝打死尼祿
全日無得刷花

又一件

為左1-3粒綠膠放棄咁多

岩 我仲諗住睇西洋劍VS日本刀架

你抖下啦

今日先突爆第3張

十二點訓醒左頭先

一體聽晚試多幾次好過啦

岩岩拎你隻金閃食3咒夾硬車過左關舊尼6

然後張符出左隻小剛

劍豪乜唔係只用劍好叻既武士
背景係日本, 英靈應該全部日本武士就啱

你條撚樣又中嫁王

成就感嘅嘢

仲有沖田同土方
不過土方D料ON9到爆升唔到住

打文西有咩要注意?要開始清啲難關了

注意聞西NP，無敵貫穿同D怪既DEBUFF

quit當自己過咗算
肥同技石要緊

直接秒文西係咪唔係好主意?

每打文西一次 會扣佢一格氣
文西有兩行血 第一行冇曬會即刻放寶具
留意下佢有冇開無敵貫穿 冇開就由佢放 用梅林無敵頂曬

文西留翻最後先好殺

佢一死全部怪加防+無敵貫穿

會上曬其他怪buff 無敵貫穿/攻防up 你會冇得打咁濟

D小怪會buff到痴線

係精神既

荷包唔精神

D細怪無咩特別，係有隻獅身人面像會放嘲諷，最好一出秒咗佢

搞咩撚野依家直接晒都冇人屌

377,831,015

4個位

又無講幾抽中

抽幾百pack先中

我反而冇用金閃 攞咗隻XB 入去一拳一個

因為佢中個幾隻好多人都有

定你而家連講自己有咩沙煩都唔得

來使用我的金閃吧

上線成千友情
咩事

不停接客

睇漏野
自

刷10ap刷到人都傻

刷10ap把撚
運氣差得3粒
不如上40

聽咗十幾廿次我が西を見よ終於過到，最後都要靠運等佢狂開頭痛
福佬又幾勁

我農具+9
抽友情point出
同埋佢夠晒快
兩隻美海就收工

一隻打手都無
你帶隻天草仲快

天草要控血同技

我打10ap個關f5佢個濕鳩support list仲耐過落場打
Fd list得一兩位有掛突爆尼托
而家換淨hp3星狗放棄左返去刷花算

台主叫左好多人掛

其實有帶BB，不過撐唔到最後
呢幾日30埋BB同白貞先，打高難度一流

集思廣益下今次高難有咩角評價上升左

洋腸福佬

咪又係個堆勁野 上升左咪天草 福爾摩斯

白貞

不嬲都知屈機

有少少衝動想練下白貞, 真名看破係咪可以唔洗升

升爆佢，等寶解可以顯示對方真名

個個刷完box?
最多人用嘅竟然係all位絆裝

得好少情況有用
eg:殺生院, 自爆弓關

可能係我
刷緊fq升技洗咁d錢
fd list除左你冇咩人掛

睇睇下原來30技要食成60粒雞心, 都係放番佢入倉算

終於攞到上年粒技石
放棄文西同真尼祿啦
繼續刷箱

終於贏到最尾果關
奶光（二神） bb（解黑狗同幫佢防毒） 寶五黑狗fd 後備三個盾
頭幾rd全力打死黑槍天草，傑克開大就用衫換最尾果隻盾黎檔
好彩黑狗一下大就打左尼碌第一條命
最後c媽 法老 尼祿 得返十幾萬血
而我得返奶光
最後令咒回np勉強贏到

可惜我冇月神液禮裝，有既話果三個盾應該可以捱耐d

其實1箱=300items

料兩粒
450萬qp
金石各職一粒
紅石兩粒
藍石三粒
友情點
金肥25
銀肥20
綠膠
600花一箱

最後一日 終於跌多張禮裝

可以+6啦

活動目標100箱
終於刷到73箱

咁多位巴打早晨
最後一天大家要努力

BTW跟上次900萬DL黎睇，有大成功UP，應該留低啲肥到時先餵

爆box喇

早

靈基保管室都爆埋 ?

已經要放著係禮物箱

等我仲以為自己刷咗好多

FGO POST人均50箱
好似係

幾粒食一格 浪費曬mail box d位

我Hea到仆街咁刷都70

收到風 k隆p兩師徒將會為q卡帶黎新潮流

我計過平均抽1個box係30個10連入面有1.248個係有3個或以上金肥
所以如果想塞到成個禮物箱係x3或以上既話要留2百幾箱黎抽
btw 4張以上金肥一箱平均只有0.17個10連有

諗下好啦

好撚癲
Btw咁樣越後個開箱效率咪會越慢
同埋又要每日收登入獎勵

專業抽箱

抽到後期係會開得慢d 不過為左唔浪費d肥冇計
最後會有10個位收登入獎勵

人均應該唔止50啦
JTHK 銀時 nobu 呢堆痴線佬拉高晒個平均數

有無得自動將D銀肥變膠

Me係正常人

手動抽箱連賣肥 最快一個鐘20箱左右

我係ipad pro度抽冇跑狗既話1箱2分鐘多5秒左右

呢d就係分肝帝同小薯既時候

神父又挑釁⋯⋯

得啦 知你唔係小薯啦

幾時有位加我FD

會盡快清到

收皮 我呢排冇時間打啊屌你老母

攞命

銀時巴有冇位add新手？

我得20

今日沖上150箱

同問

考慮拎下晝番屋企刷箱到達營養目標先再諗打多幾多

綺仔係咪想打交

唉,
計埋d未抽個d花
應該都仲未刷到八十個箱

d花可以換到幾時? (唔係打)

一向係活動完後一星期

見到好友越來越少係一種享受

早晨留名

不要走

最後1日 仲未出裝 要我爆幾多粒金蘋果

我比人打咋下話

加我啦

我一直無del u

銀時巴係an定i?

活動最後一日先掙扎

刷夠100箱都未想收手

你刷箱都升唔到上140要檢討下

連抽箱都要TA

我明你

HI 早晨

我都明

要做社畜+仲有個分身未打......

Master lv低過神父都係小薯

刷箱，分身就棄撚佢啦，抽完11箱咪算

幾時找數

i dont know

刷箱仲要玩埋分身嘅話
多多肝都唔掂啦

我都有數要找

看版娘突滿好定係留幾張好

Nobu love me
I love nobu

nobu is mine

nobu is ours

新手刷左幾次都係出lancer 跟住勁多擺第2欄果d卡係未照開得

痴撚線

我殺死左宗一郎大人的

就黎可以換普刃版 D短...

神父又係時候Copy段野出黎

me small potato

擦得過30箱 仲有4張符未攞 準備de game

幾時返嚟

tonight
跟住買一pack red bull 沖到event完
together?

靜啦

OK今晚開台

你開？

幫新手呀

YES 買咗個MON可以用

覺唔覺得依家2017年iPhone仲未有得直接反白睇比人塗黑既字好反智

hilight

磨陣磨槍升左隻黑狗打算打高難度關
點知用金閃就贏左

rich
今晚入你台搞事

把聲好j過鄭子誠

gay

hehe

跌多兩張就好了

因為四郎察覺到義弟綺禮的「扭曲」。
當然，四郎非常想讓他從苦悶中獲得解放，
可是左思右想，實在不是什麼好事。
再加上萬一他肯定了自己的扭曲，第一個遭到攻擊的可能就是自己，
這讓四郎非常擔心。
現在的情況依然像火山上澆汽油一樣。
因此四郎面對綺禮時，始終盡可能保持距離。

GAY

19歲扮機師個單野真係好痴線

同我比仲有段距離

今日未得閒刷啊喲

給我多點毛茸茸

連登果個 唔扭曲

不過其實呢個扮機師個人同以前高登成日講個個細蚊仔係咪同一個人黎

後生機師三柴果單野 ?
唔係已經上過報喇咩

淨係回憶下都覺得好7

揀好未呀各位

尾2第4隻口中有尻

好色情

要黑槍

我要佢套甲

美海

糞恩

想要海倫娜

kalakala~ colcolo~

揀JK

正解

瑪爾大上面隻槍邊個

揀飛哥定芬因好

劍豪

宇野巴打 你隻泳莫轉花瓣裝真係好咩？

女帝由我來守護

金膠

打風

寶1金閃用完兩咒炒左車 放棄了

寶1邊會夠力

得50個箱

諗住搏一搏 單車變摩托丫嘛

殺唔到槍呆點解仲啪咒

用令咒勿衝動

黑槍-難抽有奶有強度
幼妻-祼足叉冇突寶石
劍蘭-無恥藍爆單體劍

三隻都有愛三隻都補到位

快馬急燈，一千萬舊閃大洪水

梅林啦 多左咁多人落坑

我相信咸川完左event會出一制一箱

祼足世界第一

殺到呀 但係後面掃完兩次EA拉二同尼祿仲有3萬同5萬血先知大撚鑊

變愛咸力

抽箱抽到box300件個時
佢會唔會提你爆左

天草又幾型bo

會，唔俾你再抽，要清箱

爆禮物會唔比你抽

ok
我原先驚佢唔提又比我繼續抽落去

刷左幾千萬錢又按幾下就無哂

10lv先20np 唔係好捨得餵粒膠 😒

但係有愛勝於一切
雖然我都唔知揀唔揀佢好

升尼托寶先

兩個版本都十左招一技 術版絆十埋

依家收工 係時候翻屋企刷埋最後一日了

揀劍蘭講愛

呢句真 ntr講愛

黑槍啦，其他2個常駐黎，玩耐d實抽到

今日有冇島風

羅摩到而家都未中

加入冇耐既0課新手, 一隻5星都冇, 冇B叔, 槍有奶光, 狂職得隻泳裝信長, 劍職得鈴鹿同尼祿
今次係咪應該揀B叔

黑槍呆要抽故事pool先出 限定pool冇？

咁都有心機玩落去

轉返啦頭先轉左張二神俾fd 用

FGO 我0課得預左一隻5星都冇, 咪當得閒抽下野咁, 又唔會打唔到落去既(好似係)

而家無，之後一定有

B叔本身係勁
但係有絆裝先可以完整咁發揮佢實力

#
新手想入坑, 想知係咪一定要課金先得

呢隻game三十石=十抽
課金就650=160石左右
但係你可以先係淘寶買個首抽ac 大概十二三蚊 有900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

無五星都玩得落真係真愛

買個石帳黑仔極既都2隻啦最少
b叔要絆10先完全體，條路幾長下你諗你

連買ac都唔想課

人地想點玩就點玩啦

呢到大把人有手痕抽到五星既首抽ac
有禮貌小小大把人願意送比你啦

多謝定先但唔駛啦, 反正我都唔係主力玩, 見冇乜驚打玩下咁姐

自己一手開發一手調教一手破處既快感

全盛時期個陣既我，得1隻

我得水著版

一沉船課金
呢隻game課金好撚唔抵

又冇保底,機率又低
真係垃圾黎...

認真講句 1x蚊豪比佢
當你唔抽 d石同果擺係到都值返哂

唔該哂
冇為意照入場 重R緊頭點解連第一turn都爆唔到np

掛左嫁王 花裝之後
勁多人add

今晚第一時間up ios11
如果見到我冇on幾日幫我報驚

sor 我應該換走埋隻莫

都係無人add 可能我毒味濃

X2,係咪因為我得999

係佢角度b叔先有用
狂戰士就係強 唔要b叔都要狂蘭 唔要狂蘭有茨木
我見有黑槍先要黑槍 但缺弓騎法職(槍職欠對軍)
特別劍職 傻都齊晒加埋黑槍 咖啡棒x3

我寶三莫10/1/10都要嫁王10先夠NP
你話呢

寶三浮動幾多 有冇開嫁王2

垃圾又有兩個位

好啦、10埋1，2技，希望有人用
冇咩結晶

B蘭除咗種火可以點用？

Add jor

今日有冇風

嫁王2技8LV
第一TURN開完101, 102左右
第二TURN開完100同101
暫時未試過唔夠

希望神父比多張裝我+8

咁你要屌佢

莫1技10 嫁12技10
穩100wo

B蘭用寶具打星後，因為佢自帶集星同提升爆擊傷害，就可以打爆擊

我寶4 就嫁王1技8-10lv都得
不過任何情況都一定要補嫁王2技 應該5-10lv都夠皮
我試過唔開第二T開完會得98

我嫁王1 10, 2 8
莫10/1/10 寶三
未試過唔夠
再試多試
第一turn開完105
第二turn開完102

弱化奶光

我覺得佢打星數幾好 輸出力唔弱
打火種快 不過多咗上次回動美帝狂戰士 佢地位差咗 首選b叔

Sanyok addjor

0076added

寶一好似一定要扑一下隻惡魔先岩岩好

岳父大人

我寶1都10次有9次滿np
如果有加蛋加攻我估穩定100到
不過我無😓

我可以避過呢個問題

我寶一唔洗

留住先有位再加

ADDED

開埋嫁王二技，我一寶小莫可以連續衝3T浪。反而尾關嫁王衝浪衝唔死，經常要補刀打嫁王

個「唔好煩子」失蹤左四日？

80lv滿狗成日差d

我岩岩del左

入左去坐

貼link啦好嗎 已經唔係第一次

講我？sorry

下次唔好

仲未換金狗同結晶

夠唔夠牌先

Niaiserie added

完全唔想浪費精神同果去打牌

快點使用我！

終於忙完

希望今日有風

出d關比我刷骨吧啦

金狗同晶咋嘛，咪唔好換囉

10AP 掉率低到呢

打到嘔都要換

用左幾粒果都換左金狗同結晶
但雞毛就不了
得番6條又點
900個金牌，自己又冇農具
換條毛
搏伊莉雅活動復刻打好過

冇農具一場得幾十個

TGS緊

月頭唔復而家都唔會復架啦

發緊夢

想要小黑

好大風

隔離果邊好大風

我驚30左加架先復魔伊

MHW
26/1/2018

有wind未

限定版送護石

望住3DS 而家隻MHXX,再望下佢PS4 D片,好撚感動

MHW ¹月26

D術石係咁跌

你睇switch xx已經好過3ds幾條街啦

回家了

你望PS4 再望SWITCH XX都2個次元啦

🌪🌪🌫🌫

但係依隻聯線 唔係亂入制咩
唔係一齊出任打 聯黎都冇意思

佢好似講過2樣都得

想問下個完成條件係咩

twitter轉推，開post後16分鐘已經達成左，等緊派

可以Both

唔洗理

風起了

強化/賣野
整個自動簡得唔撚得

唔需要驚，無一個合作復過
真係要復都係空境先

太太

交左辭職信, 黎緊每個星期只係番2日工
有冇咩GAME好玩 放咁多假D時間都唔知點消磨好

黑白丁都9.5
唔知話唔撚想要佢果條撚樣有冇野發表

Granblue Fantasy!

放返入倉。。。

好女仔黎

倒數10分鐘

仲尬未有人燈力放出

有風未

女帝yeah

好強既風

點解呢2個更新之後開住驚熄moon 開番會freeze左要kill app

我都係

我都係 好麻煩

一樣

風來了?

已經維持咗4日到
見無人講仲諗住得自己係咁

我以為部機出左事

仲未有風 應該1000DL順便執埋

唔通我又記錯係6點

原來咁多苦主
我本身以為開得多switch control柒下柒下

島風係邊到

大家都係咁 垃圾驚

我幫佢含緊

IT狗做野啦

我都以為係咁
第一次出事就係用緊個時

冇風瞓得

+1

IP 6s

係咪全部iOS

睇怕係

Yep

笑左

冇咩好講 有用果時1001都會有用

睇分無意思

係需要打下飛機既。。。

我iOS冇事wo

百萬生命生肉出左

Yep

iOS 10

打武則天加殺Csor先會有用

海鮮網

檢討2隻alter巨頭

twitter彈了！

ipad air 2 same

【重要】iOS 11での動作について
大風

唔好咁快升IOS11住

我仲係10.3.1

講ios11都唔放風

原來架仔個邊石帳咁貴，1000石以上+40呼要2000YEN

最好笑係班海鮮網信徒無得抽返d限

唔更新11點玩牙

真係無意思，高分個d大佬們全部有

真。起風

轉賣咪可以上樓去埋日本住都得

八哥

小次郎要改未

柳生鬼武者

FF大賽，正式開始

重溫一下

5點過左啦

唔係掛, 我呢d 小薯既重要戰力黎喎

胤舜無理由唔出GE
柳生難講D, 雖然佢係出過立繪

四星saber沖田alter

keyword 有劍禪一如無理由無柳生宗矩
老伯又唔係單眼唔明點解咁多人估十兵衛

6點有風

我感覺到好強大既氣

又有風

淘寶收帳賣去日本輕鬆黨主席

成班黑狗上身 每個鐘係到倒數

刷

殊！

花瓣機捱唔捱到送4星個日
信箱頂唔住 又唔想餵廢物😡

得，會last一個禮拜

賣囉咁

風呢，去撚左邊

繼續吹

燈力放出到燈走埋風

劍豪得一隻saber

7隻5星saber你仲驚啦

【カルデア広報局より】
2017年9月19日(火)18:00にアプリアップデートを行いました。各種UIおよびグラフィックの調整、一部不具合の修正対応など詳しくは→ #FateGO

開心啦?

劍職已經好撚多5星

弓職拎雙刀都有
槍職拎住把劍打人又有
術職拎把劍劈人又有

諗起隻沙灘奶光
寶具有少少尖就叫槍 其餘時間用劍
震驚13億人民

奶光都拎箭射人啦

七點有風 哈哈哈哈

IT狗收工啦

叫得七劍豪,除咗火箭兵團外有兩隻saber都唔係好過份姐
洗唔洗得武藏一隻劍

仇職係魔神沖田搵泳bu報仇

仲有隻四星saber喎

沖田:泳裝自私著,嬲

快點

槍拎劍就係講緊奶光

睇黎聽日係真.突襲pool

酸

殺職拎大劍嘅首級妖怪又有
騎職拎把聖劍周圍舞又有
狂職就更加唔洗講

我覺得騎殺狂呢d又無限用咩武器🤔

而家D狂已經唔狂

清gay bb

殺職唔洗暗殺
騎職唔洗騎野

騎職係比人騎

清水健做唔做到英靈

我APP台白笛想知 如果我拎未來戰士隻碟黎做觸媒召喚
會召喚到T-800定係阿諾舒華辛力加出黎

蒸氣王

James Cameron Caster

召到裸女

點知出左emilia clarke 🐔

銀時巴用 iOS ?
an機有冇得自動撳?

1000萬dl個女帝pool幾時公佈

an機極多方法自動撳啦

連入電腦之後大把方法

唔駛開USB debug?

開debug 連control 熄debug 開驚

有WIFI連唔洗USB

突襲your heart

我想抽你

其中一個劍豪就係黑髮me

想一教訓到聽日

前幾日冇乜點打箱,今晚通頂打埋佢

Mo wind
正 終於有時間推堆主線佢

910.436.128 俾人del左
1個位 請留名

唔好意思大家，我隻狗咸川俾我教訓得太厲害，依家喊緊，唔得閒搞fgo，大家期待下聽日既突襲

本身打算今晚最後衝刺
點知要OT

無wind仲好 box同王者關跌以外既料全部唔過10

O 住 T 打

刷金銀銅幣刷咩級好?

好想俾C狐bb公主抱

Navi added

小薯升LV 兩個位 加左留名

139

Elaa Added

盲jor

二百石...

依家check

又升⁉️

0076add jor

箱數岩岩好夠皮
依家一係抖到聽日慢慢開box
一係打埋銅料

check埋

抽友抽突咗幾張3星 諗住打埋銀狗

如果殺真係千代女既話 佢平時應該都係用忍具多

禁到手痛都抽唔中

個個都好努力

ME得5X 個...

神父守下規矩好，眼都盲

多謝DaySpring巴打隻金閃閃
真係好撚勁

希望唔好出公主/魔神沖田/貞德系列
呢排無錢

綺仔

要俾綺仔追上了，我都係139咋

我老死帶土真係好癡線 唔敢反佢 真正既幸運EX

又唔係我 我10分1都冇

是咪無wind

大公好撚型, 想抽吸血大公

好悶
又無風

24

達尼克(大公)

英靈上身,變左上英靈身

有冇人有玩日本果隻apps game機戰omega
想知👇呢隻野咩來頭

an機點自動抽箱
用mobizen連左之後開唔到FGO

垃圾sega驚

ヴァンアイン・アルヴァとヴァンアウスが合体した機体。

話this two shit合體出黎
巧似係

點解開唔到?

SD比例咁撚柒既
btw有冇中文解釋睇下

From 巴哈 有冇wow ?

放返出黎就好好做人啦

冇參考價值

一生愛潮爆

情報呀

唔知點解取錯會開唔到
BTW 已用ankulua

芬恩

有寶1黑槍傻同但無b叔
咁寶2黑槍傻定要b叔好

整圖果個遲早一定會後悔

你們等著看
芬恩遲早會拯救世界

無梅林 BB 白貞 黑狗 係咪達文西之後果幾關高難度都收得皮?

排隊啦

no la

破鞋神動畫好唔好笑？

文西都過到照道理之後嗰幾關應該都冇問題

你不是還有令咒嗎

神父幾時上140

新人玩左兩個月台板轉番玩日板
首刷兩張德翁
頭30粒抽到土方

心臟終於上番3位數

石帳？
可以試下等1000萬pool

文西我都過唔到
可唔可以幫我編一隊打2017傳承結晶果關
淨係想拎返粒結晶就收工

聖誕 我依家已經冇心機再刷任何野
利申：拆緊box

新人？走啦你，冇人想知

見到鈴鹿其實想問好耐 鈴鹿對耳係係狐尾抄C狐bb用神通力整出黎 照理黎講佢應該有狐尾果陣既記憶但係佢又唔記得左阿一

今日用晒

成堆勁角,好難過唔到喎

真心新人想加入

我建議你要玩多d,有媽媽孔明都過唔到

有福佬開完大借人隻金閃閃入去啪咒合埋眼都過到

你隻奶光寶五架wo
入去鳩禁都贏啦

1000萬pool係?

低星人都過到
咁多核心成員都過唔到,是咪講笑

全部都寶一
得凜寶2

冇人知係咩 反正一定有成堆pick up

新人玩左兩個月台板轉番玩日板
首刷兩張德翁
頭30粒抽到土方

佳作

台版

日版新人
首刷係免費果30粒
頭30粒我指過左第一個stage果30粒
Sor 講得唔清楚

咩料牙塔都後悔

收島風
1000萬dl
呆毛私服靈衣
史詩級強化 咸川還鞘

應該學識去淘個石抽帳先

奶媽福佬加孔明 你驚既咪放隻大腿黑狗守尾門
咁都炒粉咪豪道咒畀佢囉

搵人copy比佢睇

心很累

唔好意思好似好惡
麻煩搵人俾本新手指南呢位巴打

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

不要問 只要課

明白

thx

神父呢

放過佢啦
咁惡做乜鳩啊

小圈子

不過我係新仔就抽新娘pool

有孔明,又有福爾,仲要有奶光
拉FD隻梅林
掃場都得啦

係都要喺post頭話明要post link先
咁都唔睇先屌啦

全new就有得佢啦...

追完post頭唔知post咩link

佢話無寫明要POST LINK
所以你點做都得,唔使屌
POST頭應該有叫你淘寶

留意下呢到d會員名
個名d字越多既脾氣越臭

你囉

梳囉.jpg

Thanks

入黎第一件會做既事係

Show Blocked User - 言峰綺禮(獨臂)

少佢派膠好無癮

有時番工番到悶多得神父提供笑話先無咁悶

入黎第一件事係睇迷宮探索者
接受到呢d劇情先好玩

我愛黎明

屌佢老味 打成廿幾箱一件禮都唔出係咩玩法

終於過到 唔該晒
我之前太on9無放過奶光同孔明上場

神父網絡欺凌我地

一個人排擠全班

真係啪左咒?

無 d咒係今朝早啪晒
[url]
[/url]
果陣我上巴哈跟攻略砌左呢隊 啪晒3條咒都過唔到

太易玩了 仲差7關

開始刷了 歡迎點歌

羅馬巴做乜係市民同艦隊間遊走
定其實兩個人嚟

你地全部人已經比我一個包圍

咁快召百貌

做山翁

2lai還真是有趣呢

全祼

終於ot完
可以開始刷box

考古都OT 咁心急架咩

可能搵到聖遺物

同一個人

慘，俾天草逼害

橙呀

暫時去到320個BOX

我有舊樣本係妟晝處理個陣係最後一個stage收左皮
要成個步驟由頭黎過
今日只係將舊野回復番尾二個stage個時個樣

聽日先做埋最後一個stage

得77個箱

200達標了 鍾意升乜就升咩ge感覺真係爽

貓貓咁樣反而著多左衫 許可

槍同術金餅破唔到百

求掛天草ge巴打幫手

310763125

有冇人有d畫質畫面畫風都好既fate h漫介紹黎睇下

做咩撚野...

冇
唔睇開你上面張圖個種畫風

太阻話..2lai係垃圾呑噬者

...的確係

係咪過埋今日就再冇機會抽中嫁王

頭先我見自己打到目標box數
諗住整兩個十抽獎勵自己
之後諗諗下 自己係咪真係需要嫁王
再諗諗下1000萬DL就到
最後理智戰勝左衝動

14/2

唔明

唔抽唔知身體好

愉悅實死

你係咪有加我

嫁王復刻係限定最多個堆 定啦

家下刷box人狗線幾多

幾時出返謎X啊

200？

起碼100啦 呢到200應該5個左右

你地百幾二百箱果D
D金肥係咪都拎黎賣

點止..

JTHK nobu 銀時 麻友 雞川。。。

MiMiMi 沙維

做咩喂凜

gun ng dou lor

MiMiMi幾多架 我信左佢鳩up幾十箱

我20咋 數漏左沙維 。。

呢到200up一定過20個

B狐：

我無餵 TWITTER見到

希望啦
劍職5星莫仔寶貝唔夠力

喂

拎aoe同單體比

200up

一日唔出新TAMAMO9都唔會俾貓貓食傳說中既黃金貓罐頭

又多個大神

非洲人們，我回來了

差1隻杯100 C狐BB

今次箱活動好似SKIP左好多 又冇心機打

唔褪底

原來100箱係算鹹魚

特登課左2pack諗住刷箱 依加仲有成3百粒石
本身預2果一箱 後尾10花太爽

麻友G又曬 禮裝又比你打撚囇

我都打算100就算 有時間但無心機刷

打住mh刷 有冇芒享團

回到香港刷多一百箱先

等緊1月26號

我依家自己115+56000分
頭先一路睇電視一路禁 先由8x禁到115
究竟要禁到幾時

咁下年先刷box了

仲有70金果同新challenge, 搞唔掂

嫁王太正係主因,單體寶貝其次

一路玩來自深淵隻小遊戲 一路刷

係咁推莉可落去

仲未有無盡鎚

神父自己都過200

有咩打

我一粒果都無 ，又唔想課彩果去刷

打得好辛苦架 邊好似你呢d咁 +10咁多

+幾?

🐶

唔知啵 但我打住mh刷，刷box會有耐性D

我得8 仲要冇得沖浪
打4TURN

頭先去左打紅黑,好難分心打埋FGO

有冇位

GIVE ME LAI JOHN

邊有fd
入街場累鳩人

共勉之
3T係經過好多心血先使用到的

刷多10個心就去訓...

好似話返黎抽?

收皮啦

弱智唔係罪 請包容

一百箱收工
得番18金果,點推下個活動

彩

禁個制就有架啦

無泳莫既我
唯有自己組左隊3T隊
唔係就無心血

我組唔到3T隊

渣ga

原來csor土人出左

唔怪得電話響

呢個po邊個唔知我係非洲人得架

衰多手10連,uncle b寶2

幾時23號
想快啲食晒啲肥佢

刷得120 box
過唔到人狗線

仲未過百

gun

窮撚3t隊

哪有水著幼妻

目標100
返工進度好差

俾你地知我刷左幾多箱一定俾你地譴責我懶同恥笑,我地係唔講好啲

就100, 但未到營養目標, 今年challenge 淨係打左山翁

我反而唔想打山翁
敵人咁高即死真係好心傷
式姐表示公平咩?

220留名

成日以為仲有好多時間刷,結果望一望已經最後一日

12月返香港就可以放晒係張枱到

剛帝

即死一樣,係被即死唔同

你需要精神時間房

俾我入去刷

本來差少少贏,點知計錯數搞到輸左,唔想再磨過

係有得3T刷時你就好刷定啦

做敵人個邊不嬲著數D

文西關望到都唔想打, 百殺又係

個陣掛住刷coins,覺得自己真係好on9

我努力緊，目標漸近，但係部機就無電⋯

刷到百五箱就走左返去刷牌

即死是敵人的利器

文西我反而打左,其實真係要打係幾快打完,但山翁要等佢一個個盾消真係好晒時間,中途奶屎中0.6%都要sl

無3回隊真係聞者傷心

有冇人幫手組個3T隊救救小蛇

落少兩,三張花瓣裝免費人都ok la

但我又唔似神父突咁多張,落少兩三張加成好少呀清

刷得多BOX自然多

食一令 回np 殺得死？

仲有咁多個盾好似抆抆地喎

殺得 寶具起碼打28m

唔得都要得啦

勤有功

都就完，試下low

搏一搏 單車變摩托

成功招寶有20m

超回復肌肉佬要點打?

今年有3關打唔贏希望下次可以過到哂啦

求撚其咁打

三下寶

借人梅林
你有咩勁單體角

又真係

武藏OK?

ok

我都係5X 個

有咩所謂

嫁王寶具射3次

有乜好笑 各有各刷

#1000